大家覺得曖昧期間有啲咩行為係會扣分/加分？

試過同一個女仔曖昧，我做緊嘢跟住幾個鐘冇覆佢 ，佢就問點解我隔咁耐先覆佢，好忙咩而家，定係同其他女仔傾計，又係咁俾說話我聽：得啦繼續忙啦唔使理我㗎啦即時覺得佢好煩，拍拖嘅話仲得了

認真post

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

但係遲覆又真係令人諗多左既
講返明就冇問題

但係我之前都有同佢提過返工好忙唔可以點用手機 佢搵我嘅時候正正係我返緊工忙緊佢仲要唔止一次咁樣質問我

加分: 買左日本製口罩比佢
扣分: 買錯假口罩而又送左比佢

扑嘢可加分

扣分：講野窒住哂諸多挑剔
有口氣 冇話題
加分：人品好 傾到計 興趣相近

見到啲女一有咩唔開心就po晒上ig求狗公安慰 又成日po story屌呢個屌嗰個 好反感做佢男朋友應該成日俾佢公審

P牌好似係推唔到

咁真係唔係咁好
我個case係佢成日都唔見人 非上班時間
跟住問佢 佢先話想要少少私人時間做野
咁我明

曖昧時期食飯要AA

我係覺得個女仔肯aa先會有下次出街

試過連曖昧都未係 只係得閒傾兩句計
我6個鐘冇覆機
對方send msg過嚟問：你咁耐都唔覆我 其實咁樣算點 我係你心目中係咪唔重要

屌你老味秒block
男人老狗煩撚到

大家進度唔同姐 問得佢就以為係曖昧緊
唔係點先算曖昧

有咩曖昧係一星期傾得兩句計仲要未見過面

咁又過分咗 一星期得兩句幾個鐘就問返你做乜唔覆

咁我覺得其實男仔第一次約女仔出街 如果真係有心同佢發展嘅話請佢都好應該

咁撚癲係咪毒撚